九龍灣現場既人

睇緊直播,現場手足可唔可以幫我講幾句野
1 你地先係破壞安寧,無你班仆街出黎就唔會塞撚住條路啦,你係咪弱尻智架
2.理會街坊要訓?你太子晚晚又嘈到西咁?深水埗又放彈?
唔該哂

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自己唔識落街講？
出埋d垃圾post阻置頂

如何不仇警？

你都幾funny 落咩街,我樓下係個到去撚左啦

你呢d野你估現場有無講過，覺得自己好撚醒咁就撚到狗咩
咪撚阻行動post置頂